IG 已回300點

無可能升